求救 開唔到機：bios cmos datetime not set

一開機就話我
Bios cmos datetime not set
佢有f1 去bios set
F2用default
F1入左去又唔見邊度有得set
之後用左f2

而家開親機都出呢個
我入咩mode佢一load window個公仔就重新開機
有冇巴打知要點整

換MB 電

試左, 佢都係咁